錯過咗今日10點鐘默哀，我又要默哀

錯過咗10點鐘默哀，我要為死咗嘅蝙蝠﹑穿山甲﹑果子狸等野生動物默哀……

唔係為同胞咩?